旅行後遺症

我唔撚想返工！
屌你老母！！！！！！

啊！！！！！！！！！！

成熟啲啦

屌屌屌屌屌你 屌你
屌你老母屌你老母陳庭佳陳庭街

直情唔想返香港添呀屌

我都係，一番到香港又要做狗

冇去旅行既我都唔想番工

番工第一日
諗起尋日仲係大街旁的咖啡店
好輕鬆寫意咁食緊蛋糕飲杯咖啡
哭了

唔返工邊有錢下次去旅行